誰和誰 科興一打已經是玩命

誰和誰 科興一打已經是玩命
清零 傻人邊有隊型
誰無誰 為第二針在逃命
誰在篡改劇情

係啊，打科興先會出事

復必泰 別理誰打科興

復必泰 亦有人死得早
別要針對 都會依你發病來營造
復必泰 逝世或會得到
若要賭 必定爆煲

尋死記

很好 幫推

#識唱一齊唱中【尋泰記】主題曲
《丟命最高》

誰和誰 科興一打已經是玩命
清零 傻人邊有隊型
誰無誰 為第二針在逃命
嚟第五波 疫情

復必泰 亦有人死得早 (亦會賴有三高)
別要針對 都會依你發病來營造
復必泰 逝世或會到
若要賭 必定爆煲

推到項少龍演繹

強貼留名

尋泰記主題曲 主唱：項笑龍

人和神 科興一打已經落地獄

丟命 彌留總有內情..

誰贏誰 封區封鎖半山限聚令
慘情 無能可算罪名？
無酲酲 亂劃疫區是誰定
存在太多未明

好撚正

推到林夕見到

覺得樓主高質 再推再支持

林夕有上連登？？？

別高興 別以為派彩高
萬個死因都會依你病歷來營做

別高興 逝世就會得到
就算死了都會依你病歷來營做

下一世 別理誰叫杜蛇
入恒管 沙田我go

真心欣賞樓主，乜9Melody都填到恒管落去..

復必泰 沒有辦法得到..